眾籌請私家偵探查疑案有冇得諗？

呢排單單死亡案都咁鬼，比錢請個專人去查，會唔會好過靠啲零碎資料估估下好過？

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

支持 但偵探都可能有危險 好似套戲mom咁

mom 即係邊套？

自己上網搵